侵侵fb: 流感死得仲多人啦 都冇停工停課影響經濟！

中國邏輯

1918西班牙流感 一樣停工停課